大師證明咗香港係一個奇跡嘅地方

咁燈都搵到食

係民智未開既香港 大家值得擁有大師